覺唔覺達哥班死忠好撚 On9？

日撚日係到吹奏達哥
成班當佢神咁拜
用翻版果時就個個盲撐佢
係咪達哥碌鳩特別香

人地超高智商嫁

月經po

我諗同睇戲一樣概念姐

其實我唔明點解依家d人咁鍾意睇人打波但係自己就肥到成隻豬咁

咁鍾意聽人唱歌，咁鍾意睇人地旅行，咁鍾意睇人乜乜乜唔自己落手落腳做

負皮是我給的
btw繼續反達哥啦連燈仔

咁鍾意睇人做愛又唔自己做

係

佢做得開心，我睇我開心、大家雙贏喎

利申：理性討論

直播打機我寧願睇japhk
條光頭佬起碼好笑d
達狗既on9當有趣我真係笑唔出

大家都係想輕鬆下
達哥打機多哈碌野，心情唔好會睇下佢
有時又睇下鬼佬玩
鍾意睇技術分析又有其他選擇
有乜所謂

因為只有窮毒撚先至會座響屋企睇人打機

開頭係窮
依家有錢但又無時間打
睇人打機沖水緊涼都可以睇

班毒撚都係睇人做愛多

絕對高過你個castle wear啦

識貨
聽光頭佬講野又可以識好多野又好笑
達哥把聲難聽
講野又冇咁好笑

駁唔到

有得睇都係睇笑波大j啦 人地紅咁多又有錢

個台唔差 但宣傳真係唔掂